# Blog Old
aplicacion web responsive

## Definición u Objetivo
plataforma web que contiene cursos, tutoriales, post, noticias e información personal como portafolio

## Instalación
```
# ubicarse en el directorio raiz y ejecutar
composer install

# ubicarse en el directorio "public" y ejecutar
npm install
bower install
```

## Ejecución
```
# ubicarse en el directorio raiz y ejecutar
php artisan serve
```




